肥婆拎去循環再造可以做到咩

係咪得番梘做到